有無人有聽開陳潔儀？

睇完妙手仁心之後就係youtube搵林保怡d歌聽
無意中聽到「不知不覺」
覺得好好聽
之後再聽埋陳潔儀d歌
就開始沉船啦

麻醉 分享孤獨 藍色幽默 心痛 心動
來夜方長 等了又等 揭曉 喜歡你 失蹤
好多都好正
好鐘意聽佢唱粵語歌

最新隻碟「天堂邊緣」都好高質

沉得太遲，錯過左上年著迷演唱會
唔知會幾時再開

呢條片勁正勁好聽

佢首喜歡你係正既

朗平

心痛

好記得仲有YMC果陣日播夜播

唔知幾時再閏演唱會
或者幾時有機會聽live

我一見到個post即刻個腦自動播左不知不覺

啱啱聽完
好正

佢拍左套劇 出左街冇耐 幾好睇

睇左第一集
keep得好好

佢同蘇永康果首來夜方長合唱都幾經典

超正 前日買左Kit同趙增熹音樂會睇
有蘇永康做嘉賓合唱

頭先睇完妙手仁心2就google 下佢
估唔到咁岩有人開post
幾中意佢

鍾意咗好耐

lm

同我一樣
沉哂船
初初睇妙手2覺得佢好樣衰
睇睇下鐘意左

啲歌好正
好鐘意佢把聲呀

唔知k房有無佢d歌

雪狼湖同張學友合唱

neway有呀

點解以前係香港紅唔起,佢真係好撚勁,個陣仲細唔識野

我而家先識

最近先買返佢3隻碟
搵唔到d再舊

炫耀

揭曉

不知不覺

好正
睇完妙手2覺得啲詞好到肉

Kit

Miss Chan Chan

陳潔靈呀個個

睇過kit啲訪問
性格好正

之前佢上我是歌手 先留意到佢
Live真係好正
唔敢想像佢年輕成盛時期果時 一定

心痛 左右手
欣賞佢唔會跟我是歌手啲規矩唱
做返自己

細個睇妙手II都覺得睇唔順眼，大大下就覺得佢都幾正唱歌黎講

佢唱現場仲正過聽CD

是記憶沒法可承載
第一首聽佢嘅歌係來夜方長 細個睇玻璃樽聽嘅

好鐘意陳潔儀講廣東話同唱粵語歌
有一種特別嘅吸引力

講廣東話把聲同口音好好聽

我第一首係不知不覺
第二首係來夜方長
兩首我都好鐘意